各區開花事隔一年 四男女被控非法集結 包括12歲及14歲女學生

去年10月13日各區開花爭取五大訴求的「神獸罷鷲」行動，事隔一年，再有兩男兩女被控非法集結及違反蒙面法，包括兩名分別12歲及14歲的女學生。案件今在西九龍法院提堂，控方其中一名證人為飛虎隊特警，獲法庭頒令匿名保護身份，至於會否使用屏風作供及用特別通道出入法庭，則留待日後處理。

控方為其中一名證人申請匿名令，辯方沒有反對，法庭頒令該名警署警長以「Y」作代號，至於屏風及特別通道問題容後處理。案件應辯方申請押後至12月23日再訊，各被告繼續保釋，其間兩名女生須晚9朝7宵禁，並由家長提供500元作人事擔保。

做差佬做到咁唔得光，咪撚做啦

飛虎隊係俾個12歲嘅細路打？